屋企人當我嘅gear係垃圾 揼走哂

好灰 真係full gear 咩都有
好心痛點解屋企人會咁

有冇人可以安慰下我 好灰...

我啱啱都買咗返去，深藍屋企人都鬧到我傻話唔準用，727唔可以出去

辛苦曬巴打 I know that feel bro

香港真係好多港豬

呢場仗有排打 我就算唔係去到最前線 點解連保護自己都唔得

辛苦哂
唔俾家人理解係好sad

我都係架
但我接受咗，所以無齊gear, 同埋分開存放無擺哂屋企

利申：十卜role only

根本上一代九成都係廢老

我都係 嬲到我仆街 但諗起佢都係擔心我唔想我危險 我又嬲唔落 唉

建議唔好放屋企 放公司locker或者租個迷你倉都好 班廢老依加一見到d gear就會起鋼

唉好慘 放心 好多人買gear 會比你

眼中只有錢既人 真係好撚可悲

巴打唔好唔開心

唔緊要，gear可以物資站拎最緊要人到

我想自己有能力就盡量自己買 始終出到去次次都靠人地俾唔係咁好

盡量喇巴打 唔洗勉強 和理非就係比gear 架喇

無gear 但我出左再算

其實廢老眼中係咪有gear就等於衝？

同佢講冇左啲gear先危險

有講過 就係講極都唔明

我阿媽嫌我乜裝都無

阿爸攞左兩把孖人牌俾我 話用紗布包住手會好洗d

真呀，今日大角咀先俾人清咗
唔想大家嘅錢咁容易俾狗嘥咗
最好自己帶啦
可能包好擺公司，唔得就放屋企

唉屌，頭先就係冇包好，老母踩咗兩野問係咩嚟，自己再拎嚟睇叫我咪出去搞亂香港

唉依家令我最頹嘅唔係生於亂世
而係活在深藍嘅家庭

係啊深藍慘過港豬
佢地日撚手話用水炮車射死啲示威者
我有次叫佢講少句，於是佢話我地啲後生恃著讀多少少書（利：讀緊u) 就以為自己好叻，係度搞亂香港
搞到冷戰咗幾個星期

大家俾心機頂住啊
呢段時間係難捱啲但唔頂住就提早共享大灣區榮耀架喇

買過囉

帶返屋企都麻煩

報警話佢哋盜竊

暫緩家用最實際

手足
唔洗驚
亦都唔洗覺得去物資站拎唔好意思
香港人好多都因為咩住成頭家冇辦法企前排
所以好多都會選擇做課長
我每次發夢都好似走水貨噤
堅持拎得幾多得幾多噤散步散到終點
再即場交俾有帶道具既同手足
我知我得兩隻手拎得唔多
但我都會盡力
因為我每次都係諗住「保護得一個得一個」
我地要一齊加油
我發夢企唔到前排
但我希望我d道具都可以代我保護到你地

深藍屋企人 必須要用歷史屌贏佢地。 因為文革同啲廢網已經洗哂佢地腦。
建議你睇多啲辛顥年教授嘅影片溫習下 再自己fact check 做個獨立思考嘅人。
由國共內戰嘅仆街事到 金融風暴 再到 沙士 啲仆街野數撚哂出黎。
然後你就可以壓住佢地黎屌，我都係咁樣背撚哂 將偏深藍嘅屋企人矯正左。

重點係啲長輩唔識搵正確資訊渠道，又唔知個網絡世界好多虛假資料，以為有人報導有人寫就係真，好易比班仆街共產狗扭曲事實 洗撚左腦。 加油

明白你
唔係錢嘅問題
係屋企人唔係同路人嗰種失落感

樓主唔介意可以去垃圾房搵番。順便警告 屋企人再亂黎 可以告佢地盜竊 拉佢地坐監。
你做嘅亦係為左自己下一代 又唔係作奸犯科 你諗你。
另外每個人都係第一次做人父母 父母想教育仔女之餘 其實仔女都要教育父母 要佢地學識尊重 同埋要將你學到知道嘅事講哂比佢地聽。

假如樓主你對成個行動一知半解 講唔到實質意義 歷史訊息不足嘅話 建議你先惡補下資訊先。
運用頭腦贏得家中地位 比起行動會更有效率更快捷。加油

如果唔俾出去都揾人接收啲gear啦 唔好浪費

大佢囉
冇gear 會比人射頭架！
（touch wood 講句）你地都唔想白頭送黑頭架

屌你 你牛奶仔咩 啲女比你重勇
咁撚得閒煩呢啲不如幫我推po貼link
好似是我咁忙就咩都唸唔到

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

過多三十年你就會同佢地一樣諗法

每代人都係以為自己最醒

咁就要睇革命成唔成功啦
革命唔成功
我地既子孫(如有)就會屌我地黃絲廢老
成日屌支那，普通話又唔識
識又講得差，開口埋口又光復又革命又獨立

咁講 有d知要反抗 但唔想係自己仔女

野係死, 人係生

冇讀過書嘅自卑廢物就係鍾意咁講，阻撚住社會發展
利申老豆老母就係咁

你都可以當家用係垃圾，直接拎家用再買過

唔洗驚 唔好灰 元朗大撚把！

起碼用書包做盾，遮做武器咁都好呀，點都係防衛，同埋表示自己係和平

你話代朋友保管叫佢賠翻俾你啦

係，倒不如…

放心，會捐出去俾前線勇武巴打用順便捐埋物資
巴打有心

多謝巴打提議，我都想學下其他理論教化深藍港豬屋企人
佢地對cctvb深信不疑，覺得後生仔收錢示威，所以現階段做唔到啲乜

巴打

我地夾番買俾你

扣家用就最實際

巴打 呢個可能幫到你
港豬食糧

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

巴打辛苦了 我同你差唔多啦
被藍到變黑嘅屋企人趕出黎後
我d衫褲鞋襪都變曬垃圾
完全明白你嘅心情
加油 我地愛你

好多人都係咁諗，唔想仔女受傷
明知元朗班友癲既都唔想自己仔女去
我理解
但係香港係大家既，大家都有責任
所以大家都係繼續努力

幫佢整返個蘋果app

唯有再買過
有冇gear都照出架啦反正
最好買個好cheap老翻公仔，剪開佢
塞d野入去
或者用透明箱，外圍放滿公仔/其他野（總之要係佢無興趣掂，但又唔會掉既野），正中心放gear（利申以前用呢個方法放咸書）
點解要透明箱呢？係要俾個錯覺佢，等佢以為自己見到晒入面放咩，所以唔會開黎睇。

需要幫忙嗎

巴打有心 多謝你
好彩男朋友、兩個best fd都係同路人
目前頂得住 一齊加油

無錯
將來佢追你家用，咪唔好俾

再買
同佢講，你再扔我就唔再買gear
我一把菜刀衝出去，睇下佢槍快定我刀快

最好買個好cheap老翻公仔，剪開佢
塞d野入去
或者用透明箱，外圍放滿公仔/其他野（總之要係佢無興趣掂，但又唔會掉既野），正中心放gear（利申以前用呢個方法放咸書）
點解要透明箱呢？係要俾個錯覺佢，等佢以為自己見到晒入面放咩，所以唔會開黎睇。

如果不幸放屋企：

1.買個好cheap老翻公仔，剪開佢
塞d野入去（但要確保佢唔好自己攞去用）

2.用透明箱，外圍放滿公仔/其他野（總之要係佢無興趣掂，但又唔會掉既野），正中心放gear（利申以前用呢個方法放咸書）
點解要透明箱呢？係要俾個錯覺佢，等佢以為自己見到晒入面放咩，所以唔會開黎睇。
例子：

講真去到今日政府已經草木皆兵，你去727和理非買老婆餅已經得，be water別執著方式

唔好咁講
家陣我好驚喎
我返工都戴頭盔架啦
政府都保證唔到我安全

用喼裝住嘛 叫屋企人賠！！！！

dum返佢啲野

我買左水槍都比老母屌

engine仔表示套 full gear 係返工用 擺屋企都唔會掉

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

個人財產黎 點解可以話扔就扔

dum 返佢啲野

離家出走 係咁多

大家有空用fb 上去留言番，五毛不停冼版帶風向埋開新Facebook pages,好多年長人只睇Facebook . 及可以舉報page 及account 記任lock 番自己的資料.大家加油！

無 gear 就唔危險？

我啲帳號都被FB滅掉 所有留言包括以前嘅都被消失 出到留言都只係自己睇到 其他人睇唔到 其他人加油

真勇武

巴打們唔好唔開心，我地買返比你地，唔使怕

+1

無左full gear做唔到勇武物資無有怕！
過黎一齊做救護，買啲急救用品返歸得甩掛？就話想幫幫屋企人，或者同事有病要幫拖，自己想學吓野幫幫手咪得囉

咪咁執著上前線，前線攰啦受傷啦都要黎後排架，做個救護多多少少幫番吓都唔錯架
如果無考過急救證書，都可以臨時學少少，出到黎仲會有手足需要幫手
最基本嘅係見到人地中暑、食彈、被bloc到淋哂血、昏倒在地、打到仆街有咩應對措施
就算無急救用品，得支水都幾有用，多件衫比人用黎做三角掛之類都唔錯
同埋有人出事要疏開人群，同時盡量keep住佢清醒嘅意識

再買

你話扑示威者咪得囉
想教訓佢地

買過！唔好灰心！睬佢都傻

冇gear都會入

上一代通常都係咁，明白巴打你我老豆都係咁

連gear都唔留俾你，證明你屋企人想你死
你仲留戀呢個屋企？

在職巴打就暫緩家用
讀書巴打跪抵

有時屋企人係咁

太擔心你嘅安全太愛你

所以會自把自為幫你做啲決定

樓主你幾多歲啊 有冇諗過叫埋屋企人送你一齊出去元朗附近果頭family gathering

如果出到西鐵站見到真係好亂 有人鬥毆

咁咪返返屋企囉

唔好諗住可以改變到豬
我都研究過點解有佢地呢d人存在

其實係人體自我修改機構，
佢地長時間受到無力感折磨，有d野知道而冇能力產生出不快樂的感受，為左調節快樂呢個問題，佢個腦會改變為偏向接受現實，將現實所有一切出現的視為正確。

亦即不變化主義，任何改變現狀的，都透過不同途徑，尋改相關證據，去證明自己是對的。
久而久之，變成了支持強權的人。因為易贏d而增加勝利的快樂。

其實每個人包括我自己，有日都可能變成咁既人。去阻止一d有熱情，又做緊一d看似不會成功事情的人。

醒阿

頂住，好多人屋企都係咁

你同佢講
你dum晒我就唔著gear咁出去
佢即刻幫你買返晒

搞咁多野不如租過迷你倉

約巴打一齊再買過

用佢地啲家用買番

感謝你

放住係朋友到？

dum撚左屋企d水樽/較剪/遮
同佢地講 廢事比人周到有危險武器

搵人掉咗屋企個雪櫃

俾佢地睇下咩叫因果報應

有d人有心有錢但無力上陣
唯有後邊幫大家

巴打買唔買得切啲gear？

中學生 = 腦筍都未生埋，俾人利用，識啲咩丫
大學生 = 讀屎片
普通打工仔 = 廢青買唔到樓，出嚟搞亂香港
專業人士 = 為咗自己利益，你估佢地真係想幫你咩
自己(無論學歷見識高低) = 食鹽多過你食米，乜都睇得清

一直就以自己為中心我做任何關於政治嘅事都係錯

下次擺出門口收埋

應對深藍親友心得分享：

舉例：尋日東鐵事故，如果佢係受害者影響到佢，而佢係度屌東鐵嘅，你就可以串佢：

事故呀.....哦！係咁㗎啦！去排接駁巴啦！唔好搞亂呀！
唔好屌唔好出聲唔好嘈！唔好搞亂香港呀！

又或者你個case，可以同佢講：
我屌佢老母班黑衫破壞社會秩序，我要出去支援警察，打柒所有異見人士！你咪阻我！老母你收咗外國勢力幾錢嚟阻住我愛國愛港？再阻我出去保家衛國我搵人批鬥你

因為深藍者，中毒太深，講道理已經行唔唔通
要應對深藍友，要扮到比佢更深藍，深到接近痴線嘅境界

根本就係佢地嗰代唔出聲唔做野先搞成咁

揼返廢老啲值錢野出街

如果我袋啲安全帽眼罩豬嘴比狗check袋有冇問題？
另外想問下咁多位巴絲你地係左車之後先著裝備定點？

而D要搵Locker
比人發現係幾大獲

冇gear重危險wor⋯⋯

啲老人家係咁

讀多少少書以為自己好叻？
扮唔撚記得邊q個要人讀書

佢地以為dum哂你就唔會出到去

話副野好撚貴 扣家用囉

加油

Gear 無咗就再買過，或者我地買翻比你

有冇扔返佢地珍重既野

揼1棄10
每件gear揼返佢10件野
揀哂最珍貴 有儲存價值果D野

一係完全唔講野，扮順從

一係就全面杯葛佢杯到底

依啲深藍無得救亦唔駛救

佢地同警犬一樣

時日無多

gear唔貴
再買
無錢出聲
幫你課

佢地想你出去比人打死

扔我的野的話我實打到佢仆街

原諒我唔冷靜。

畀着我我會將佢哋房所有野送哂去垃圾站，

實行以暴易暴。

會唔會係圍村家庭嚟

支持

直頭要屌柒佢啦，叫佢想有人送終既唔好咁多野講，再掉我d野我就斬撚死你

我星期一買多左2套新手gear比老豆老母 同佢地講周街打人d狗唔會理 元朗就係例子 要自己保護自己
然後就冇再周過我d gear

where to buy gear bro ?

屌
你早就要同屋企人講踩滑板用既咪得囉

放係戰友度啦

再買過
我昨日都買咗gear
我老母傻傻下唔知係gear
但另一邊都有叫我唔好去

唔乜撚嘢好去
怕佢哋擔心會內疚咪唔好上前
我哋要用人數去保護前線、保護大家

身外物，唔洗太介懷，另一個角度諗佢地可能係擔心你，驚你有事，唔想你再去，不過呢個機會好微BTW，加油，巴打，唔好灰一齊努力

上個星期乾淨走人
之後返去拎返自已同朋友套裝
之後有fd話想跟埋去影大自然文青相
就又去拎多套俾佢
而家屋企有三套

你幫佢清家當咪得
其人之道就還自其人之身

巴打真係多謝你

康文署集團旗下元朗設施

你下次擺係啲朋友度啦！再唔係就前一日先買

光復香港

唔好灰，一定有人夾到俾你

有冇地方可以平平地租嚟擺gear 迷你倉一個月成五六百蚊

扔返佢啲嘢
完

佢想你同佢一樣生生世世為奴
咁叫擔心

垃圾

爹親娘親不及手足親
記住要堅持做自己認為係岩嘅事，仲有一定要留番條命，將來一齊向呢班廢老報仇

我老母黃老逗藍，諷刺係老母大陸出世，老逗就連大陸都少去

[長文]人生最重要的選擇題